油麻地譚仔事件小心炒車

我只係搵返過往既post出黎睇 免得大家比有心人利用睇下大家自己點分析啦

其實想知譚仔到底食唔食得？

觀塘=/=油麻地

譚仔真係要case by case處理

有人話張相係油麻地喎

當時無真正表態
而家白紙黑字
唔信嘅未再去問多次咯

建議邊間表態就杯邊間

丸龜大股全部都係中資
譚仔成個管理層都係大陸佬黎
一早預左會表態, 不論自願或被逼

張紙任何人都可以貼上去
公司logo任何人都可以搵到
唔好衝動行事，最多唔食住，等佢正式表態

油麻地果間都有貼喎

我覺得同一日幾間一齊post 有啲鬼 可能真係俾人造
不過交cctv 澄清啦

兩間都有相 觀塘仲有片

條片張野好似係貼出面？

食黃店咪夠 本身唔表態都係想食兩家茶禮

譚仔同三哥都比丸龜收購哂架啦